一人一次最叻嘅投資決定

2269 $70入 $96 走
到依加都升唔翻上去

700 430入 360走

$32買咗金沙

66606 0.056 入....0.118 走
最高上過1.4X

BA 357入 432走

09年買樓

59蚊入2588

牛熊1仙去6仙

40蚊重倉2628

巴西世界盃冠軍

0.08 買左bitcoin

就返家鄉

仲有 185蚊入左100股 NVDA 一路跌一路溝到平均價170 155蚊走

dh入 dl走

823跌到70蚊 冇買到
之後全世界唱好 100蚊買左 最後70蚊止蝕一半
50蚊止蝕埋另一半
不過之後五年後佢升翻到150蚊

用5蚊潛左隻SD高達扭蛋, 7蚊賣比人

勁人
我第一粒已經係 90 USD

平衡時空

NFLX 350蚊入 398走
但TSLA 268蚊入 到依家都未走
輸突哂比佢

家鄉咪32$
就黎到

APPL 182 入 201 走
tsla 食完一轉再入一路跌一路入 溝到255 無錢再溝
講起都覺得自己叻仔

投胎

$1.3買ECYT揸到一年多啲被以$24收購

食lunch落左去拍2蚊
帳面我洗少2蚊every workday

脷物浦

停一停，諗一諗，都係買左個condom. 慳返四百萬

上年10月22號260買完TSLA
10月26號330賣哂

避免左一個人類既痛苦

788 2.1見到媽咪面唱好即走

你啲家鄉都幾誇張....
要成20%.....
平時做開trade, 一賺賺幾倍？

10年前買左1千萬usd bitcoin 呢排跌番好多

我老婆

聽咗呢度啲人講話煤氣冇人用

700 10年果陣30幾入 400走

BYD $70入 $60走

早排年頭 175 , 13.5 入 , 18.3 走晒
即睇住佢跌到依家得返 12.x

等左近半先賺得十幾萬唔叻，但感覺好爽

整咗容

08年尾買樓

讀ive

03年買淘大

唔投資

尋日買左過夜熊

搶左個唔靚女 但係會煮飯又識照顧我屋企人既老婆

英超季前買左李斯特城2000蚊
1500倍

投資左M記為食卡

法國世界盃冠軍